陳雲：林鄭月娥在侮辱香港人

陳雲：林鄭月娥在侮辱香港人。大家出外打掃公共街道，清掃垃圾。這是什麼景象？

告訴各位，這是文革。知識分子集體掃地。

災後清掃，是有政府首長或政府人員帶頭，歡迎市民加入，但必須用飲食慰勞義務工作的市民的，或派發手套和垃圾袋。最起碼，是政府要發出災後動員令，呼籲民眾參與協助政府人員。以前不是災難，老董和曾蔭權做清潔運動的時候就是用這個社區規格的，葉劉淑儀都去抹地鐵電梯扶手啦。但現在不是，政府一言不發，一人不見，是香港市民自己發起出外勞動。

香港人，被共產黨政府恥笑和侮辱了也不知道的。

香港人沒有尊嚴與廉恥，故此不會感到被政府恥笑和侮辱的。

註：最早發起義務勞動的，是香港眾志。真是林鄭月娥的好幫手。

又未食藥